搵到一個英文channel

搵到一個英文channel 即時updates 請推俾唔識中文嘅手足

help spread it out

It could help our ethnic minority friends a lot

What channel??

唔記得貼link

出po唔貼link

push

推到所有手足睇到

推

Push

tui

好搞笑 到底有幾心急

所以我呆左

Sor

呢個都唔錯

Thx

我自己都覺得搞笑

心急如焚

再推

推
好多南亞兄弟姊妹都唔明中文
英文文宣可以connect埋佢地
佢地受cctvb同cctv影響應該無咁深

推比鬼佬記者睇啦

915

維園見

謝推

開po唔po link 笑死你

Pish

幫推

下面已經po翻

笑你

唔准笑

已簽

南亞仔好波

其實整channel 個位仲好波

有live 即時英文翻譯

English chaanel

Yes it is an English Channel

所以我地要盡推唔好浪費人地一番心機

冇撚錯

呢個要share俾埋外媒

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

Pls ease help me to spread

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

手足

pushhh

Non Chinese speaking 手足 are also 手足

hand & feet

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

我哋需要更多人加入

Agger

Pish
我覺得仲要開個英文文宣channel
Po upcoming events + news
Tg現有嗰個太雜
咩語言都有
同埋主要for人拎黎print
唔係比人睇

Thx! very useful!

Ohhh thx
我得第3條link
覺得佢太雜

唔掃落去唔知你講乜

You are welcome

再笑你

多謝
聽日1200英領1430銅鑼灣

冲向國際

推，辛苦手足